有冇人鍾意左啲唔應該鍾意嘅人？

每日都好難受

兄弟姊妹？

明知佢剩係會同靚仔做情侶，但自己妄想有機會一齊

鍾意左已經識左好多年 最熟既異性朋友算唔算

我都係,只係想佢開心幸福。

雖然你不再出現在眼前,我永遠掛住你.....

同個大過自己十年既人一齊過，係好錫我但係始終有gap
我仲掛住佢，但應該唔會再有機會

點解分手

佢開始冷淡之後我嘈佢，佢話唔知同我講咩好，咁我就話分手
已經過左三個月，但我仲掛住佢
分左之後都有時一兩句咁 唉

佢幾歲？當初點一齊㗎

nanamin

三十幾，都係上司下屬開始
之後佢走左，去旅行話買左手信比我，之後出多幾次街就一齊左

鐘意咗個好sociable,身邊好多女仔嘅男仔
知道佢對我做嘅曖昧野 可能對其他女仔做返
就算熟到身邊所有人都以為我地一齊咗都應該只係俾人friend zone咗

你覺得你哋一齊有咩gap

朋友個ex
但係係佢地分開左之後先識同接觸

japjapjap

其實我就覺得冇既，有D話題佢唔明我我明佢咁
不過佢好似要成日就我都幾辛苦咁

鍾意左個狗公

一齊咗幾耐啊
有無同你講過將來

唔好揾毒撚埋單is ok

都有8個月左右，有啊一開始成日講結婚買樓呢D話題哄我開心
我想去邊玩佢從來都冇say no，不過我覺得佢有出去偷食

點解咁覺得

dom dom唔見左
床有漬
可能係sp掛 我都唔L知
除左呢樣之外 其他都好好

鐘意過les嘅女仔，仲要兩次

一模一樣

點唔應該法？

鐘意左好朋友

鐘意左一個佢應該只當我係朋友既人
就算做幾多 佢都認為我對佢係朋友既好
但呢個世界上有幾多個知你係外地悶會專登飛過去陪你既朋友
你講過乜想做想去想食都會為你plan好哂既朋友

有時對一個人太好，反而俾人當咗應份。

係 有時關心佢仲俾佢覺得煩 有時想發脾氣唔理佢但佢唔會知我其實發緊佢脾氣

完全理解點樣俾人當左係應份
同第二個行埋啲又唔鐘意咁

always happen

一模一樣 而家唔知點算好

發脾氣其實只係想佢氹，但又怕發完脾氣會令佢反感，最後都只係一個人嬲自己

被frd鍾意想死
仲要係人地口中知 勁尷

一樣 只係性別調轉左
永遠分唔到有無機
宜家只可以忍痛疏遠佢

發完脾氣佢根本唔會理你 因為你對佢都唔重要

鐘意直仔
仲要連朋友都唔係個種 好遙遠

唔應該再鐘意其他人
但都係唔小心鐘意咗個唔應該鐘意嘅人

本身個人無乜脾氣 但佢一發脾氣 我唔理就會發得勁啲
但其實我唔係佢邊個 點解要氹

咁日本妹

宜家嘗試cut contact

我地互相鍾意大家 cut唔落手

已經有另一半/唔鍾意自己

我都struggle左好耐哈哈 不過 快刀斬亂麻

但係明明大家都係鐘意大家 唔會斬到

一樣
好似做幾多野都冇用咁
自覺比人fd zone左

啱呀 我同佢仲好似情侶咁相處緊

但係明知道我地唔會有結果 明知唔可以一齊到老
終有一日真係要放手
但係呢一刻真係做唔到

其實我已經拒絕過佢一次 但佢話唔會咁易放棄
我覺得自己好衰

其實男仔會唔會鍾意扮有女朋友架?

我都唔想放棄 但係唔放棄又點 堅持唔一定有結果
（講就易 真係放棄到咩）

佢地分開左 你鐘意對方 就追啦
我身邊有D中同都係初初冇接觸 之後都一齊左嫁

你係巴定絲? 真心如果對方係單身 去追啦

鍾意左一個熟左幾年嘅朋友
由佢俾人飛 到佢追唔到女 我都喺佢身邊
我好愛佢 但係佢應該只係當我水泡同sp

兩樣中哂
仲要係個有幾條女同sp既player

我俾唔到名份佢 佢話唔介意 我開心就好
咁樣點捨得放棄

點解比唔到名份佢？

因為我唔知到時點面對我朋友

中意左個有女友既男仔
好想做佢sp

其實都係因為心理關口先唔得啫
如果你朋友唔介意既時候你地咪可以明正言順一齊囉

鍾意咗大自己好多嘅人

有時自己都會好有畫面 諗到佢地一齊個時係點

因為你太著緊佢啫

每日都感嘆世界真細小

世界真係好細 但係感情既野真係好難講

有 但冇野做到 好難受

一樣 特登儲錢 送佢想要嘅嘢俾佢 好在乎佢 但我做幾多嘢都好 佢都只係同我朋友

我唔係專登儲錢 不過專登坐飛機去第二到買
佢飛返黎香港幾忙幾趕都去接佢機
想學車係因為想車佢周圍去玩

其實我有時都想有呢啲咁仆心仆命既朋友

但好似永遠得我對佢好 佢唔會對返我好 有時佢發脾氣嬲我 就算唔係我錯都好 都係我氹返佢 到我發脾氣嗰陣 佢就覺得我on9 小器
有時同啲frd講起 啲frd都話佢將呢啲當成你應份要做嘅嘢 根本我係唔重要

身邊人都以為我同佢一齊左
但我每次都會覆你ac名

Btw 我會慢慢放底佢 雖然每次一冷淡對佢就會做好多野令我死灰復燃
但長久落去唔係辨法

唉 我都係咁 啲人成日問我地係咪一齊咗
日日都同自己講要控制下唔好對佢咁好
但次次都忍唔到

連佢屋企人都以為我地一齊
好難控制 根本控制唔到 控制到就唔洗咁

又成日做埋啲曖昧嘢 搞到我又諗多咗

完全係
去酒店 明明2張床係都要一齊訓

同你相反

個個係我都幾好嘅朋友.... 佢分手嘅時候都幾傷心

如果佢依家單身
你唔講 第時佢同另一個一齊左
你一樣會冇左個好朋友

一年前我以為我揀啱人，一年後你開始對我冷淡
最痛不是他對你不好，而是他由對你很好變成不好

夢醒時分

鐘意咗人哋條女

咁我個朋友點算

人地男朋友，拖拉左兩年幾，中間發生好多事，最終搞到自己有抑鬱

鍾意咗個朋友 知道佢話諗緊同唔同第二個女仔一齊嗰陣 個心真係那住那住

佢仲叫我同佢一齊去旅行
我拒絕咗 其實我好想同佢去

成件事好撚痴線
仲要無啦啦係床拖住我隻手
你去完 下次自己再去真係會癲

我就知道會咁 所以先話我唔去
唔想自己又諗多咗

明智之舉
好似我咁 真心無前途
鐘意左最少5年

好想抽身離開

我都係
但每次一話放手都失敗
太心軟

鍾意左自己

咁你會放棄？

例如同事

同事，仲要已經有男朋友

鐘意咗個exchange student，但佢1月就走

鍾意咗個上司
同佢曖昧咗一排先知佢有女朋友 但喺我面前就一直扮冇女朋友
最近喺其他同事口中聽返佢以前做過啲人渣嘢 明明知呢條友係仆街嚟但都係控制唔到自己鍾意佢 希望自己快啲醒

鍾意左個老師
明顯到有同學走黎問我係咪鍾意佢
我諗個老師應該feel到
但佢對我既態度一直都係唔咸唔淡
唉好辛苦

生不如死

就係好struggle 難得有鍾意既人唔想放棄
但唔知點解又好驚 之後就無搵佢

同你差唔多

ななみん

大十幾年

中意咗個最好既朋友 明知我地無可能一齊

識左一個月多啲 有好感 出過街 但係佢有男朋友

中意左個大自己十幾年 自己上司 有女朋友

佢既缺點我都視而不見
但佢唔鍾意我
單單係呢一個point, 我就唔應該繼續鍾意佢了

有，對我忽冷忽熱，同埋身邊有好多女性朋友，其實真係點都未到我，但我好鐘意佢，但又好驚對佢太好會chur親佢，所以就都係保持平淡，keep朋友關係就算，但其實我有時都會好心酸，其實自己都真係幾鍾意佢，唉，不過都幾肯定佢唔鍾意我。

我試過表埋白

唉

鍾意左個唔鍾意你既人已經算係

鍾意左個有男朋友嘅女仔
有曖昧
成日幻想一齊左之後嘅景況
一齊去旅行
一齊見對方嘅朋友屋企人
就算無野做攬住你都好足夠

鐘意佢既時候 佢係隻單身既厹
後來佢係隻有囡又繼續溝女既厹
成日忍唔住望佢 知道佢從來都唔望我
究竟幾時先擺得低 就黎兩年

最後點

same 依家唔知點好

鍾意左個好好既朋友 同佢一直keep住少少曖昧 但唔敢表白 好驚連朋友都冇得做 最好的朋友 有些夢 不能說出口

就不用承擔 會失去你的 心痛

入黎睇下有冇人以為唔應該鐘意我

巴打有咩煩惱

總會遇到個啱既人既 識得move on已經好叻 我次次想放棄嗰陣佢都好似俾希望我咁

講就易，邊到話move on就move on到 唉，陣間落街買兩罐啤飲下先

唔知點解一飲酒就會勁掛住佢 好想同佢講晒自己既感受

真係男人唔壞 女人唔愛
狗公都有女暗戀
雖然唔排除上面有啲係仔黎

鍾意左sp

有咩係到講算啦，有d野講左收唔返

中意左有另一半既人
唉
Keep住曖味但明知將來唔work
好驚連朋友都冇得做
咁就真係完完全全失去佢

Same

點解愛一個人會咁攰

仆街黎 有另一半都flirt你

呢個點解我都問左好多年

唉 我真係投降

有friend同我講左幾段說話，聽完覺得幾舒服，而家轉贈比你
有時有d野係你就係你，加上好多野想急都急唔來，盡左力都唔得就隨緣啦，總會搵到一個適合你既人係一齊既

明知人地當你免費雞
慘過屎

Thanks ching 其實道理我地都明 係唔肯去接受

鍾意左個未見過既網友
每晚捱夜唔訓就係為左同佢傾計

有時候係好仆街咁知呢個事實
但係佢講甜言蜜語對你好個陣都係忍唔住心動

明明之前已經對佢冇咁上心
一見得密d又再黎料

冇咁上心係假架
份感情一直都係到
只係有時會沉左底
畀佢撩一撩返起又會浮返面

同個大我八年嘅上司一齊，不過過咗排諗清楚就同佢講分手算

鐘意左一個識左好耐既朋友
十年，可惜永遠都只會係朋友
有試過將自己既感情同佢講
但衰過一次之後，就以後都唔敢講
有試過去鐘意第2個女仔去忘記佢
可惜都係事與願違 發覺自己根本忘記唔到佢
到佢同左自己個fd一齊 心痛過 心死過 以後一切塵埃落定
終於唔洗再諗
但到佢散左之後 原來自己一直都無心死過
即使好清楚佢可能已經有新既人
但就一直呃自己 扮無知
寧願不相見都唔願繼續keep住聯繫
但係我根本無得揀 日日要見住佢同其他男仔玩到好埋
Sc又有keep住密send既人 但我咩都做唔到 應該話
我咩都唔係 有咩資格
雖然知佢唔係一個收我做兵既人
但好恨自己點解要甘心做佢隻狗
真係好煎熬 係人前就要扮若無其事
唔想因爲咁同佢既關係變差 唔想連自己雖一擁有既野都失去
人就係咁犯賤 屌極都唔醒

最鍾意未必係一齊

太執著 到頭來受傷既都係自己
清楚無可能就唔應該去奢望啲咩

鍾意咗個自私鬼，為咗事業走去外國做嘢唔想返黎，唔肯結婚唔肯生仔，仲要拍咗四年拖，都唔知自己鐘唔鐘意我

岩呀
佢同我講希望年尾前拍拖
我好唔捨得佢……
佢有時又表現到對我有野咁
但諗真對我有野又點會拖我咁耐

沉咗船 但對方拍緊拖

我都好怕大家入返pool個日黎到
我想像唔到自己反應係乜
會唔會喊呢 會唔會好冷靜呢 好驚
依家個感覺係氹自己 當一齊過咁咪算
我平時同佢出街唔扑野都出到好似真係拍拖咁
把口成日都浪過油咁話鍾意我氹我開心
但成日聽佢講對邊個邊個有興趣
想溝邊個邊個咁 表面上又要幫佢揀
暗啞底自己個心沉一沉 因為清楚知道佢唔會揀自己

出返pool*

Feel到自己係沉咗船 但係個女仔係鐘意自己死黨 而家要喺佢地面前扮無野

知道無可能嘅巴絲唔好亂講野
朋友都無得做
到時你無得用朋友身份
默默係佢身邊關心佢留意佢
無咗佢 我自殺都唔掂
未試過有一個人係可以
係我心目中咁重要

心思細膩的人
最受不了冷落
用情越深的人
越察覺到妒忌

屌你 你係仆街磁石呀

大自己12歲

大學同學
但佢當時同另一個男同學拍緊拖
佢地散左之後有一排我地行得好埋
但最後自己冇勇氣去馬結果比第二個溝走左
然後佢地plan緊下年結婚仲想請埋我去

佢對你有冇意思

鍾意左個女仔 後尾先知佢有男朋友long d緊

唉

佢上次同我講個陣我大喊左
仲要係諗住佢喊之後block佢
唔知係佢眼中係咪好on9
出街同你一樣係好似拍拖咁
真係沉哂

我個個再衰d仲要畀d假希望我

其實我覺得係真愛就可以，呢家唔生小朋友好過生，自己感受自己最清楚，我覺得開心就得！
我初初同佢一齊，成日都覺得有人望住我同佢，原因都係自己介意，不過後期就冇～
如果我可以同佢有多一次機會我會想繼續落去！
你要加油啊！！！！

鐘意咗個friend,完全唔佢點諗
跟住又唔可以比佢知自己鐘意佢
所以乜都唔可以做
因爲驚冇朋友做
我啲friend話我喺錯覺唔喺鐘意佢
好矛盾

好想攬埋一舊一齊喊
佢尋日問我想玩到幾時 唔知佢係咪想出pool呢

我都覺得自己見識同佢差好遠
但佢就好似有一種魔力吸引我

抽身唔到

見到佢幸福快樂，我就夠。

你同佢表白過？

佢知唔知你點諗

傷心至極

我個個就講到明發展緊，係我面前話驚覆遲左個女仔
你都係絲？

差唔多， 但我地親密程度肯定超越朋友， 打算下個月同佢表白

fd到唔知點表白
好幾年

祝巴打成功
幾年過去都未開到聲

我都好內又多野諗 份人又驚青
Fd zone左 唉⋯⋯

但面對面好似好d
試過一齊旅行訓埋同一張床 訓訓下佢仲拖我 我都仲on99

咪住， 你係男， 佢都係男？

唔係啦
如果男男就唔會拖手 直接俾人玩屎忽

兩女？

都叫有機會
我連佢點諗都唔知

未試過同一個女仔可以咁close, 約親佢單獨出佢都出

我都係 加上我好驚人地掂我 得佢掂我我唔抗拒
我性格好毒 點對點生活 玩模型 佢話想了解我多啲所以陪我一齊玩

頂 係咪你暗戀我
有

你去邊度同fd旅行

其實我都唔知佢係畀false hope我定係點
成日都講話我係佢嘅點點點 唉好難受
佢知唔知你沉佢船
係呀

佢知
我同佢講佢拍拖我好難受，要斷contact，但冇左好朋友同sp好唔開心，佢話佢都唔捨得
叫我唔好block佢咁耐
我個個之前都有咁講，成日話我特別
問佢係唔係對個個都係咁講，佢話淨係同女朋友咁講

佢無去過

佢成日去旅行

唉比人friendzoned真係唔好受 應該唔會再有機會架喇 希望我個死黨可以好好咁對佢啦

鐘意左個上司...
大十四年冇女朋友未結婚
可惜工作狂一個
分分鐘冇當過我係對象

同個鬼妹text幾句就出事，靚撚到pk，但完全冇可能發展Shit

我反而鍾意一個細過我都幾多嘅人

好賤呀 聽到真係會ff好多野
之前sweet到咁感覺上就好似畀人搶走左咁
呢啲無結果嘅關係真係寧願對方對自己唔好咁好
我對住佢好多問題唔敢問 驚一問就畀佢知我沉船
對住佢我好唔想沉船 就算有機會一齊我都唔敢
佢身邊差唔多全部都係女
佢係我第一個sp 但我唔係佢第一個
我地其實似fwb多啲 因為係同一個圈子入面
依家同將來都仲有好多機會見到對方
我好怕沉船然後會搞到不歡而散
可惜沉左就係沉左
由我開始驚沉船個一刻可能已經沉左
忍住忍住平時又冇friend可以聽我講呢啲

你簡直係另一個我
佢之前都有好多sp，而佢係我唯一一個
放得就好放手喇，唔好再拖
我已經忍唔住講左畀幾個fd知
有個fd鬧我臭雞之類

好後悔 呢啲野不可一不可再
真係唔啱我呢啲咁易動情嘅人
其實佢依家都係得我一個sp
呻完咁多我又好犯賤咁唔想走
忍唔住諗佢依家暫時都係我嘅
等到有女朋友或者其他sp先走都唔遲啊
好賤呀

我有2個朋友知 但一個onon99畀唔到咩反應意見
另一個冇鬧過我好尊重我自己嘅決定 不過佢有問過我覺唔覺得自己好cheap
其實我間唔中都會諗佢當我係咩 我係水泡定係免費雞定係我其實都係個重要嘅朋友

屌真係一撚樣
我個個都係咁

嘿 一模一樣
不過我同佢應該完喇
兩日冇傾，依家佢覆勁短
但之前約左聽日去玩
應該係最後一次了

有個好好既朋友
佢有男朋友
一直以黎都相安無事
近幾個月愈黎愈曖昧
發覺自己真係鍾意左佢

I mean我中意個女仔

陪佢去多d

同上 鐘意咗人地條女

我明這感覺，兄弟。一直以來其實都係自己呃自己

好黎好去 最尾點呀絲打還好嗎？

（攬）
真係好想冇發生過

啱 搞咗咁耐原來係自己on9

我由頭都尾都係自己on9中埋去
依家叫我主動走我都唔會
你有冇斷

次次動心既都係咁

然後隔幾年先move on到
人真係犯賤
明知得唔到既野就愈想要，冇可能成真既都照樣中個頭埋去

冇斷呀仲keep住好曖昧好似一齊咗咁
但佢話唔鍾意我

永遠被Friend Zone

之後個日佢有揾我
普通朋友咁相處囉
不過我發現佢對個個女仔都幾細心
你呢？放得低未

你表白左？

係

咁佢有冇吊住你？
佢點講

曾經鐘意左一個人三年 最後個女仔同左第二個一齊 不過諗諗下唔遇到一啲唔適合嘅人都唔會知道自己應該鐘意點樣嘅人 而家有一個好錫自己嘅女朋友了

我都係當局者，答你唔到
d fd話女仔講到出口條仔都say no都可以next架喇

屌 可能真係
但講到出口都仲可以繼續曖昧對我好好 點呀屌
咁你個個呢 放棄喇？

Btw有冇善心巴打可以解答下我

佢都有講下曖昧野
但同佢少左傾
應承左個fd唔再做免費雞
希望自己做得到
依家keep住有同其他人chat
都冇個好似佢咁識咁多野又岩玩
佢係我初戀男友之後，帶畀我最多快樂回憶嘅男人

唉頂好sad
但係你決定咗少啲傾就真係要少啲傾喇
再返轉頭又唔知幾時先有勇氣同佢斷 你睇下我

佢知你鍾意左佢啊？

Sorry無追comments
真係好難斷 好仆街 但又無得怪人
自己貪玩中鳩左落去在先

我有排先放到 仲應承左11月中去佢到過2晚夜

十一月中有咩特別要約定過夜？

我冇勇氣架
佢覆得慢我咪揾第d人傾囉
佢一揾我我又狗衝

鍾意咗先知佢已婚
第一次明白有唔爭取得嘅愛情
愈愛佢就愈不能打擾佢
因為佢生活得幸福開心先係最重要

鍾意咗個有女朋友嘅男人

原來有人同我一樣

仲係好掛住我ex
感覺上 就算我同邊個一齊都好
都唔會有同佢一齊嘅感覺

好攰啊

無特別架 純粹約左 佢屋企冇人
佢未知我沉船
有啲驚佢會睇到個post添

你都係？

之前係 之後佢散咗 然後我地曖昧到而家

咁點呀
繼續keep？

咩原因散？

我，鐘意過一個有女朋友，大我十五年嘅男人，好鐘意好鐘意。好on9咁講得佢愛我就得，後來醒覺，覺得自己做第三者好差自己好低賤，就狠心cut咗。
下一個又係咁，不過見過鬼都怕黑了 點解我次次都係咁 幾時先遇到啲真心愛自己嘅人

唉 我明你咩感受
都唔知可以點

離左婚有仔女ge人

同病相憐呀我地

有咩慘過佢仲吊住你 明知係要放低佢仲係咁出現

中意咗個大我4年嘅女仔 網上識 不同圈子 我仍在學

你個個係點㗎 又係曖昧但唔鍾意？

人地有老婆

一定唔會好肯定
所有節日都係同我過
基本上隨傳隨到

鍾意左我同事 但佢有女朋友
我又唔靚 佢又點會睇得上我

傾落發覺好岩傾 又合眼緣
點知有男朋友

不過敵人得返一個

我表過白但失敗
有日佢話識到條女覺得岩feel想定落黎
但keep住有同我去玩
我笑佢收兵，佢話我係大將軍
仲要話可多d經歷我地會一齊